日本諧星渡邊直美 vs 鄭欣宜

點解日本諧星渡邊直美咁多人like,鄭欣宜就係咁俾人插呢?
渡邊直美

鄭欣宜

消費脂肪

兩pat都係肥膏

一個用身型娛樂大家
另一個用身型要大家可憐佢

大部分人都鐘意睇d開心嘅人多過一個日9日講到自己好撚慘嘅人

btw我覺得佢幾搞笑

一個憑自己努力；一個憑老母名氣。
一個肥娛樂大家；一個肥話自己靚。

重點在於。。自知之名
豬扒扮上菜點頂得佢住